有冇人試過顏射自己？

頭先瞓喺度打飛機 點知碌鳩太勁 噴咗啲精上塊面度仲要射咗啲入眼 原來都幾乸眼下次試吓口爆自己先

未試過，但試過廿幾年前射左落你老母個閪到

你做乜鳩

佢老豆

爸爸 我唔夠錢洗

射啲精俾佢

試過拎住中學miss張合照，J到好投入，射正鼻哥窿

樓主渣架
上後面牆都得啦

避唔切

我射咗嚿人造衛星落嚟